エ作細胞舞台化！

エ作細胞舞台化！

白血球幾似樣

等睇血小板

/

係咪打光問題，白血球好似3d遊戲既角色咁 唔似係現實既人

FF咁

唔知佢做戲嗰陣點算 得返一隻眼用

紅血球真接搵花澤嚟做仲好

mk細胞

rbcs成個呀嬋咁